散出去有狗check酒店

散出去
銅鑼灣新會道迷你酒店極唔安全
有狗check in左

應該唔止一間
手足聽日小心啲

唔安全屋名單（不定期更新）：
香港麗駿酒店,
六國酒店,
港島皇悅酒店,
華美粵海酒店,
灣仔維景, 銅鑼灣維景,
Island Pacific,
珀麗

狗狗已經喺度mon post

推

消息邊度黎

咪撚on9
打一句已fc就當係fc
痴鳩線

樓主P牌嚟

Push

喺灣仔/銅鑼灣酒店做嘢
見到好多大隻人士
着全黑衫check in